見到咁多人話曼聯係12碼聯，想幫手平反

屌你老母邊止剩係黑12碼
禁區攬人唔吹
出左界又照計入波
自己踢跌自己都搏到12碼
死全家啦賤種死獌狗

普巴之前2場智障犯規被吹12碼你唔講，咁辛苦先搵個幾張相

港父都未入嚟

黑12碼都係實力一部分

19/20 英超有Var嘅第一季曼聯癲到

我曼成季都係畀人黑
好彩有var還原真相

有VAR都照黑12碼

對維拉，般奴果球12碼先on9

車老豆唔係反車？

冇普巴扔軒達臣？

期待李城破霸主紀錄

中肯